對付藍店員

下次手足唔覺意食正藍店，請馬上報食環！

聽日0930!!!

因為係佢哋店員自己話有曱甴㗎